[三國無雙斬][悲歌]從來沒我份 關公張飛解禁 我課過基金

六星 月英
屬性 不勁
馬超 難升
二百 課個基金 我頂
全銅框廢屬性 加多二百抽英
今次 是我無奈要信命

我刷兩刷 望佢吸多D經
全部目標到三星
這次我決定了 抽不到關羽便棄
Come on! 5星!

從來沒我份 關公張飛解禁 我課過基金
百抽也沒有金 關羽含撚
好多玩家比佢昆

有埋3000元寶冇金色冇5星 驚世圖仲到肉

六星 月英
屬性 不勁
馬超 難升
二百 課個基金 我頂
全銅框廢屬性 加多二百抽英
今次 是我無奈要信命

我刷兩刷 望佢吸多D經
全部目標到三星
這次我決定了 抽不到關羽便棄
Come on! 5星!

從來沒我份 關公張飛解禁 我課過基金
百抽也沒有金 關羽含撚
好多玩家比佢昆

齊來罷課金 不可再度覓尋 三千無金警訓
過百萬元負債 媲美異邦侵侵
送我 入殯

高汁

曹仁無論去到哪裏都要笑住上水
徐晃搞清楚這個眼前人是我
爆技動容麼

曹仁是廢撚 即使升哂技能
也似個碌撚 無招控技破軍 不夠埋身
清兵都龜速 扣分

曹仁是廢撚 低攻廢技魏人
都督再揮揮棍
也亦是場硬仗 諸葛亮come一come
送我 木棍

恭喜你又抽中我

想抽名將

誰人悄悄留下負評

改做即使滿了技能好似啱音啲

樓豬不要太傷心

我決定左去玩番三國殺算，起碼我有神關羽

棄驚算

計番課金條數包幾個PTGF都仲得

Sad but true

諗諗下D PTGF 入三國無雙斬D telegram 勸導大家與其課金，不如玩女，效益應該好大